王浩信有無睇過蔡淇俊同陳自瑤拍既片？

喂呀

你鐘意張敬軒定吳雨霏版本

軒軒版本 買咗飛諗住入場聽我本人live

我都好彩搶左27號一張

咩位，我680

感覺上好似易搶好多，18年完全係一秒無晒，19年就load到仆街

好想佢再唱情令眼淺了便情深

我都係680
本身都想搶多幾張
但都禁唔到
但唔理咁多了
買左先算
我用app買，網頁完全唔郁
易買咁多，應該同無大劣人炒黃牛有關

好似有埋加場 其實軒仔今次好似破左佢記錄 開成8場